火影跑火影跑火影跑！

舉辦18區火影跑
鍛煉身體
有無得諗

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

睇動畫毒上腦咁撚柒既動作都講得出

鬼佬衝area51都係靠佢砟

火影世界第一

鳩硬Sir世界第一

黃大仙跑左了

好！膠化場革命，P牌最想架啦

仆撚死